6月去澳洲working holiday

原本plan 好咗6月會過去澳洲working holiday，宜家俾個武漢肺炎搞一搞，都唔知去唔去得成

點會去唔到，澳洲奶共+唔夠人做野，一定要奴工的

If you ask me if Australia is a decent place to go for your holiday, I wouldn't bet on it. There's nothing worth doing there. The food is mediocre. The people are rude and racist. Again, if you ask me whether it's a good place to visit, don't bet on it.

去到做農奴？

巴打有冇join tg group?
我黎緊都係想6月去，visa都搞緊

你幾時申請架？
我都搞緊簽證

今日

冇丫，我都揾緊有咩tg group

隔離14日先好週圍去

一定會

而家經濟真係麻麻地
我呢度咁山旮旯都就黎要封城（因為FIFO有兩條友確診咗）
一係你等佢地唔歧視戴口罩嘅人先黎
但佢地覺得自己好撚打得
冇得救

因為整哂visa，所以都應該6月左右會出發

到時比人打

預到時會難左搵工
同岐視Asian既機會大左 (為自保)
依排基本上條街應該得Asian戴, 戴口罩機會*2
6月可能好d

希望啦

邊個話得Asian戴
Sydney 都有鬼戴

打算8月去 有冇tg group?

我都想知

其實肯擔肯抬，去工廠或者農場 玩下都唔錯既

小心啲做左黑工 華人最鐘意呃返華人
白工 = per hour件. 計件既農場都係垃圾

小心啲做左黑工 華人最鐘意呃返華人
白工 = per hour計人工. 計件既農場都係垃圾

其實家陣工廠都減產

wh visa整好咗唔係一年內都去得咩
而家老老竇竇真係香港重安全
起碼個個戴罩